Требования: Новичок, Драка d6+ 

Персонаж мастерски дерётся без оружия. Поэтому считается, что в бою он всегда вооружён, и на него не распространяется правило Безоружный противник (см. стр. 75). При успешной атаке голыми руками он добавляет +d4 к проверке урона, ведь его руки являются его оружием.